
                      Es una pelicula de esas que hay que ver una vez en tu vida, canciones emocionantes. trabajo notorio en cada aspecto y un Hugh Jackman que se apunta otro tanto más de su polifacética carrera, más que meritoria para haber ganado mínimo un oscar, porque es uno de los mejores actores de la historia, le tendrían que haber dado el oscar ya claramente.
        
            